舉報台灣「台獨」的小粉紅，土地被共產黨搶了！

舉報台灣「台獨」的小粉紅，土地被共產黨搶了！

舉報我「台獨」的小粉紅，土地被共產黨搶了｜還敢收復台灣，就因為黨攻擊你的村莊？

2021年1月17日 真的是心力交瘁了，感到心累，情绪崩溃

发个澄清视频——正面回应某台独日记跳梁小丑

警惕某些台独分子恶意利用我的遭遇当作舆论武器！！！请大家擦亮眼睛，防止被利用

已由「孤—蠅」設為置頂
孤—蠅
1 天前
今天發生的事情對我來說宛如晴天霹靂般，讓我感到非常的無力和困乏，今天下午發生的事，我收到通知去縣醫院和鄉派出所都是晚上七點鐘的事了。
我家和村幹部有宅基地糾紛，後面還演變成肢體衝突了，村惡霸拿鐵鍬把我爺爺後背給打了一下，進縣醫院了，晚上十點半剛才在鄉派出所調解完才回來。
剛有網友問我為什麼不打官司，打官司要花錢花精力的😭警察同志也說了，這些鄉里鄉親間的小糾紛，他們也管不了，能私下調解就調解，打人的他賠兩千塊錢就私了了，然而村幹部惡意霸占我家宅基地糾紛根本還沒有解決，再加上我爺爺現在還在縣醫院，家裡都有老人，他們都認得一堆痞子流氓，還是村幹部，怕他們再找我們麻煩，為家人考慮再三，還是算了，所以我只能選擇簽下諒解書。
現在我已是身心俱疲，一個人找個地方哭了一場，現在心情已經略趨於平穩，偉大的中國人民不會向任何困難屈服的，也希望大家都能挺過困難，生活沒有過不去的坎😭😭

舉報台灣YouTuber「台獨」的小粉紅，土地被共產黨搶了！

珍妮佛羅培滋，你攻擊了我的村莊？

明明屈服咗，又話唔會向任何困難屈服

笑咗 抵死小粉紅

孤—蠅
420 位訂閱者
不能再這樣下去了，等會晚上還有要事，所以錄的比較匆忙，語言表達能力不是太好，也請大家諒解。
總之，希望大家不要被某台獨帶節奏，還有，感謝大家的關心，我爺爺身體並沒有什麼大礙，至於宅基地糾紛，已經在調解中了。
其實我又很後悔昨天控制不住自己的情緒，發了那樣一個充滿情緒的視頻，現在看來我還是太傻，這樣根本什麼問題都沒解決，反而還成了某些廢青台獨們叫囂的工具。
在此深感抱歉，也請諸位不要盲目被攝徒日記給牽著鼻子走，這件事，跟國家體制政府好壞本質上沒有半毛錢關係，壞人哪兒都有，並不是某個地域的獨有情況。

孤—蠅
420 位訂閱者
那個台獨日記真搞笑，把一件小事上升到政府政黨社會體制層面，壞人哪沒有？大陸有壞人，台灣有壞人，難道就應該因為這麼一小部分的壞人無知的法盲，就否定整個大陸的人嗎？我覺得某些井底綠蛙（溫某某）才是真的搞笑

被共慘鐵拳打到就死都仲要繼續吹捧中共
小粉紅無一個無辜

支持國家充公

個小粉紅仲未醒

我被愛國小粉紅「舉報」台獨了，被公安抓走的卻是小粉紅 | 原來中共才是台獨

社會主義鐵拳好

係好撚醒先啱
佢而家唔撇清關系
就唔係冇間屋簽諒解書咁簡單

五千年基因特性,沒得救

只是來笑~哈哈

屌笑撚死

呢啲就係真支性，一律建議使用社會主義鐵拳嘅力量毆打致死。

又一個笑話

舉報左

good job

下次要充軍了

lm 等睇佢del channel

條友好似之前比公安請過一次去飲茶 再犯唔知會點

珍妮佛羅培滋Winnie the Pooh

直接去羈留所人間蒸發

有冇睇過阿q正傳

做奴隸被剝削都仲要叫其他奴隸唔好反抗
我唔明

佢老婆比村惡霸組隊輪姦完, 都心底入面唔會被佢地佔到便宜架

偉大的中國人民不會向任何困難屈服的
這不是立刻屈服了嗎

小粉蛆長大就變烏蠅

好衰呀你!!!

不過我鍾意

中共人係咁講嘢 講啲嘢同事實矛盾都係冇問題 講乜都係啱

要成為五毛網軍(監躉)了

呢條友d片真係好撚好笑
仲要一日一片 日日都撚尻支那仔

中國人既劣根性，死剩把口，你睇下口交部

識做

支持臺獨又拉
反對又拉
金坷垃

唔差在加埋人名.

你還有黨呀！

其實100年前魯迅寫阿Q正傳時已經知中國人咩料

呢D叫精神勝利法

Video unavailable
This video has been removed by the uploader

我地好應該開個微博ac入去撚人。

維尼fuck習近平，你攻擊了我的村莊？

無法播放影片
這部影片已由上傳者移除

樓主好貼心咁譯咗做繁體

一下次直接消失

睇到最後果句我以為Coin master

琴晚睇完咁快del
不過有人backup 左

終国人： 你媽死了
台灣人：你家拆了

酷

村幹部不是體制的一部分麼？

小粉紅刪了youtube

簽完咪又係照收返間屋

正式傻鳩
唔係中共政治問題
唔通真係你唔好彩咩

學人玩coin master丫嗱

酷埃